Bomba 大佬d.yan.wrong.fox宣佈新政策

好似小學生想新學期換英文名咁

牙FOX你都係收皮啦
冇人想知阿

呢班乜人嚟

一班以為可以做到香港NETFLIX既人

Who

同林奠一撚樣
個個都叫你收皮既時候
佢就日日推啲on9㭍野出來博人屌

你唔再出現我就最滿意

以為自己邊個睇到好尷尬

而我不…………

令大家滿意=消失

新政策: 以每日$1.63蚊subscribe

(如有雷同，實屬不幸)

唔使錢都唔睇啦，你冇撚嘢吓嘛

是但啦 都唔會有人睇架啦

擺明係蝕緊錢 先要新政策
睇完佢哋啲預告 完全唔覺得有幾特別
雖然器材係好咗 鏡頭運用 調色都係廢
仲有啲演員做戲屎到一個點 懶幽默咁

想知佢個平台多唔多人睇

如果佢出條片公開有幾多人訂左佢個垃圾平台, 應該會多人睇

1000個人都係得果5萬蚊一個月
只係夠養兩兄弟同爆江吊住條命

應該得 fox 係全職搞，其他人都有 full time 業餘玩 only

Fox真係好撚on9, 仲要走出嚟獻世, bomba個朵臭晒架啦，收皮吧啦

新政策就係Youtube度試睇內容5分鐘, 睇完, 完全冇內容套野

執柒左佢啦

又垃圾徴費？

仲肯睇成5分鐘